全民狙擊狗隻行動

全部人喺街到見到黑警都要狙擊佢地，佢地可以埋沒良知，但係唔會抵受到壓力。（從佢地讀唔成書同EQ 咁底可以見到）所以必需要令佢地頂唔順， 一見到有狗就大大聲屌佢地笑佢地，佢地只可以忍。佢地行一轉咇都要比人屌十幾次，令佢地成為過街老鼠， 唔敢着住制服見人。
之後再加埋放工都唔可以比佢地攰，識人/認得做狗嘅都見一次屌一次。服務業唔serve 佢地，營造做警犬=二等賤民嘅氣氛。

最終要佢地明白
香港警察，胡亂執法
香港警察，知法犯法
香港警察，全部垃圾
香港警察，吞_ _ _

為所有比黑警打/拉/嚇嘅義士報仇

仲要為醫護，律師，老師同記者報仇

見到畜牲 一定要搵人一齊屌